鐘意你既人定係你鐘意既人？

up乜鳩呀 1999

前者
但無呀！！！！！

我會揀相愛的人